{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10903&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창아리오펜션"
    },
    "text": "当ペンションはペンションの前に美しい渓谷があり、自然を満喫できる場所です。 ハーブナラやフェニックス平昌など周辺の観光地へ徒歩や自動車で簡単に移動できるところに位置しています。入室時間は5:00、退室時間は2:00と設定しています。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 ペンション連合会の会員であれば、スキー場やウォーターパークを含め、有名観光地で割引特典を受けることができます。 鉢王山ケーブルカー、ハーブナラ、Fレーシングカートなど様々な場所で観光を楽しむことができ、毎年6月から8月まではプールの利用が可能です。 バーベキュー設備も完備しており、炭とグリルがご利用いただけます。 定員を超えたり、保護者のいない未成年者は入室できません。ペットの出入りは禁止されています。 客室内では火災発生の危険性が大きいものの使用が禁止され、紛失や毀損に関して利用者の責任となります。 ゴミは分別していただく必要があり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へはどのように移動できますか？",
            "answer": "徒歩や自動車で簡単に移動できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション連合会の会員はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "スキー場やウォーターパークを含め、有名観光地で割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめる観光地はありますか？",
            "answer": "鉢王山ケーブルカー、ハーブナラ、Fレーシングカートなど様々な場所で観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "毎年6月から8月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備が完備されており、炭とグリルがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "定員を超えたり、保護者のいない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用禁止されているものはありますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 530
    }
}